[情人節叫春]好想搵個靚仔男朋友

每一日靜係望住佢個樣都濕曬

Gay

咸濕仔

點先識到靚仔男朋友